屌你老母，google又靜靜雞將農曆新年改做春節

前排有巴打發現google將農曆新年改做春節
經過大家report之後已經無咗
但今日search農曆新年又出現返春節
係首頁禁幅圖直頭幫你search埋春節

其實呢次已經唔係第一次
之前維港係google map變成"香港港口"
加上google search result成撚日有大陸網
youtube有大量殘體搜尋建議
屌你老母奶夠共未

希望大家可以繼續report
唔好比google靜靜雞做埋呢啲奶共野
屌你老母google

推

殘體同蝗語本質上都係中文
咁點解你要講廣東話、寫正體字？

差好遠wo
春節同歐美國家將聖誕節改做叫"冬節"一樣,
抽空曬個節日原本應該有嘅含意

唉google真係好on9
Google個市場繁體字for台灣 香港 澳門
簡單中文for馬來西亞 新加坡 東南亞
唔明佢就中國人做咩
人地中國人都用百度 上google都上唔到

可能怕咗海外班支那生番
又要逃避中國嘅生活，又要周圍迫人向中國就範

google map都有好多位轉左做殘體字

呢班真係走住嚟屌

done

狗改不了吃屎

垃圾google

中華人民共和國成立後，以格里曆為「公曆」，夏曆改稱「農曆」。

改左佢有咩問題?

返去繼續塞春卷啦

叫春節就係去中國化

咁你就同支那人本質上係一樣嘅

睇死你咪又係唔肯罷用

push 繼續report

錯係google 點解要罷用

嘩屌你老母

btw呢個點report，搵唔到link

夏歷新年快樂

其實應稱舊曆

而家身處（潛伏）係海外嘅大陸人人數仲多過你港澳台總人口

唔奶佢地奶邊個

屌你老母死支那

春你老母個閪咩

打lunar New year出春節

點釋都唔會譯到春節

打chinese new year出春節我理撚得你

屌你老母同操你媽個氣勢都唔撚同啦

1.

2. 春節個框框既右下角 "提供意見"

3. 活動名稱不正確

4. 輸入 農曆新年2019

推 幫google開年

接受现实啦港仔，操！

Done again

幫手report啦
你想google淪為百度?

一你老母樣咩支那種

英文版叫chinese new year添

你老母同雞本身上係一樣
你老母係雞

*本質

是撚旦啦
鍵國撚

唔用google咪得囉 豬兜